黃絲藍屍

黃絲和藍屍 都是花樣男子

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

終極文宣 對準政權 全民抗共

藍絲點解似白痴？

因為佢地真弱智